2萬砌機list求幫手執執case

CPU Intel® Core™ i9-9900K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
Case Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange
CPU Cooler Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan

List就跟返悠二
另外會買埋一個MON
但屋企電腦枱太細 MON連埋部desktop唔可以長過43CM
MON希望係24寸 144hz 有g-sync
揀左好耐暫時睇中PG248Q
PG248Q就長23.7CM
請問有無CASE可以配上面個list而唔長於20CM?
THX

我擺機個窿得21.幾cm都極少選擇 你仲要20內

咁有無得係mon上面改動?
我見24寸144ha g-sync既mon大部份都好鬼大個底座

我自己用緊vg4-w
官網號稱
尺寸 (長 x 寬 x 高):
44.5 x 20.0 x 43.0 cm

不過擺唔擺得落你d野就唔知

24吋2k有部分驚會變聞月球
用緊27吋答你

sorry咩係聞月球
btw我打機好少會開2k

thx

case果到我希望要無玻璃同埋越少光越好 thx

用2k唔開2k用起格
巴打不如了解下1080p 2k 4k分別先

聞月球都唔知

R6鐵板
Define c都得

PG248Q個座會好大同埋會推到個mon比較前
你買之前睇清楚先

去左官網睇資料 R6系列好似都23.3CM
然後見到Define C 21CM好似OK

我睇官網介紹話個底座長23.8CM 應該夠放既

278qr出左24未有新加上
24唔好賣算啦

仲有樓主會用2k開1080p打機

座還座 你個mon打橫面向前 唔洗計埋?

佢個mon實際係會前過個座，如果你唔怕個mon太前都okay嘅

依家個位既相

我個位本身個mon都前 應該無問題

一跌就恭喜晒

用返1080p
9700k+2080用matx加240aio好過

如果你清曬所有野得個mon都應該放得落
加埋部機就冇可能
你都係放部機落地啦

鑽牆上vesa mount

因為走線問題好難放落地下
個插頭喺魚缸右邊

成粒鐘得堂巴制止樓豬
20K砌紅字D垃圾
大字仲ON9

BTW 無位買NOTEBOOK算